睇完恆指月線圖 試落240好大機會？

月線圖本身都見唔到有反彈/轉勢訊號
係月底會面前落240先

最理想20000點左右

月線捉轉勢會唔會太慢

正解

Drop to zero

月線只用黎mpf

唔會 呢個月開始築底 準備牛1吧

穿一下24000先熊二反彈

$18000

好多股都跌唔落似有集體開車之勢後市應該唔會太差

睇圖都有得估大戶路數？
就一野升多1000比你睇😂